有冇人同我一樣已經對藍絲冇晒感覺

成班低智完全唔值得我晒時間去理

9月8！到時見！

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

點講都唔會講得通，放棄

但郁手既藍絲就要有感覺 唔好拍片

佢地比人打或仆街我會特別開心

never argue with an idiot
敵人就係敵人

好靚

普遍藍絲智力,同學術水平都遍低
點溝通

啱 全家都藍到發黑 講多句都晒氣 冇得救

一早已經係

+1

佢哋一係只接收錯誤訊息
一係就智障到無分析力，權威性人格主導思考

一早就無討論空間
唔需要勞氣唔需要辯論
裝睡的人永遠叫不醒

同感

聽佢哋講嘢降低智商

依然充滿憤怒

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路